地球最後一片凈土=北韓

金仔德政

行動post優先推

推完行動推埋呢個！都好重要！
「突發」四個醫療工會不排除於初四後發起工業行動！(終極整合）

仲有加勒比海 冰島

第一智將：

倒數第一 智障：

World war z

唔好唔記得格陵蘭

因為北韓本身已經自我封鎖

最後贏家

所以獨裁有獨裁好處

極權國家就係要另一個極權國家先可以打嬴

係因為獨裁者係金仔有腦
試下比屎坑做

極樂淨土篇要係北韓拍

餓死多過病死

其實就算北韓有人感染武漢肺炎你都唔會有機會知

北韓同中國最大嘅唔同係佢地應該會即刻通報、同埋解決埋嗰病人 （解決方法呢應該都係「無可疑」居多啦）